台長呼籲 : 若有功能組別選票，你係不應該投票！或你可以投 白票 ！

1:56

台長：第一件事嘅嘢就係你有冇票先，唔係人人都有
以我為例，我從事新聞界多年都冇票。

第二，如果你有票，咁你嘅取態應該係點樣樣呢
出面有個講法就係區議會咁成功，我哋可以在下一成
但我想問嘅問題就係：如果你繼續維持呢個不公平的制度底下，咁幾時先有得改變？！
所以你嘅問題好簡單，如果你功能組別有票，係唔應該去投票，或者投白票！

拉

但我想問嘅問題就係：如果你繼續維持呢個不公平的制度底下，咁幾時先有得改變？！
所以你嘅問題好簡單，如果你功能組別有票，係唔應該去投票，或者投白票！

一個好基本既邏輯問題
唔投，繼續俾保皇維持住個位
先precisely係維持現狀，冇改變

事先聲明：梁錦祥咁講我咁quote
唔好話我老屈

政事台開post冇人應
時事台又開多個，煩唔煩

如果唔喺呢個不公平的制度底下贏，咁你仲有冇可能有得改變呀！歪理！

但佢哋嘅講法係泛民主派本身能力不足
係議會入邊質詢個政府嘅方向都可以係錯
加上體制內抗爭嘅空間已經接近係零
只剩下搗亂肢體衝突
但佢地打又唔夠膽打，因為錫身怕坐監
只係到選舉就要人投票俾佢
佢哋坐喺立法會入邊對成個民主運動客觀效果同建制派坐喺入邊係一模一樣，係零幫助
所以全面死心

碌撚班友叫功能界別投白票都講足十幾年啦

其實成個立法會機制都好不公
又有分組投票又無獨立嘅立法權 咁撚不公就應該地區直選都咪撚選啦 等70席全部係奶共派我地做少數派就最撚公平喇

同埋成撚日叫人總辭

白票表憑
同叫黑警死全家有咩分別

覺得好無力？不如試下其他方法集合力量

鳩毛四城又開工

樓主成撚日針住myradio

屌你老母

歪論可以不理

拉，

我一定進攻功能組別

我有批評劉細良捉鬼

agree

你投白票又點，年年都有人投白票啦，有冇改變到啲咩？
當今年威威全黃絲投白票，又如何？有noise?堅定左攬炒意志？

根本冇人會care

分化撚嚟

白票撚

其實認同議席背後民意可以俾到壓力支共嘅話 咁就更加唔應該放棄功能界別啦 當然現實係你無實權嘅話支共睬你都有味

on9 垃圾五毛扮黃

區議會咪做左次公投 仲成日五區總辭

拉，低質共狗

6L同台長果派一呂都係針住泛民班人
所以有泛民班人,有真普選佢都係唔會要

攻功能組別佢地只係一路代入係泛民
唔係講個位
然後又成日叫直選泛民總辭
但自己又走去選直選

6L係對人唔對事
佢好撚憎泛民
所以泛民呼叫都係罪

功能組別被動式杯葛左廿三年
咪又係仲響度

咁係咪靠勇武？佢有冇出黎衝？

on99 完全無邏輯既

區選咪嘈過囉

搞清楚最主要敵人係港共保皇定泛民先啦...

比人問過啦
佢地做節目咪話自己老啦乜乜柒柒

我真係好撚想知唔用選舉羸 仲有咩方法可以贏 話咩美國會幫手制裁爭取真補選嗰啲人係咪戇鳩 就算佢真係制裁晒你全部香港高官都唔代表佢一定會妥協比真普選 更何況美國未必真係會咁做

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

參選地區直選係支持緊個選舉制度，都間接支持功能組別，咁你又去參選

6L既主要敵人梗係泛民啦

Ria 都有新芬黨參加選舉
Sinn Fein喺英國國會玩abstention玩足幾十年
人地個理念好簡單 我唔效忠英皇杯葛任何議會事務 唔等於要放棄自己地頭嘅議席送俾保皇派黎「被代表」自己

對白票黨黎講 人地參選英國下議院呢個行為已經係endorse緊英國嘅制度 玩政治全世界邊個黨派夠香港嘅白票黨黎啊

人地白票係入左去先白票

香港班傻鳩未入去就白票搞到自己入唔到去

咁佢憑咩屌人制度抗爭？你話手足嬲而講我都明

尼班友確認左係熱狗好耐
淨係識咬泛民

痴鳩線

乜都唔做最撚公平

16年信左熱普城功能組別射落海啦
一到投票教主 陳雲 啤梨呢班人取態就好奇怪，客觀效果永遠幫建制

利申： 個個都有聽follow左好多年，但雨傘/16年選舉，本土派/鍵國派/焦土派一時無兩然後被一網打盡，成個社運死撚哂，得到d咩？
今年我打死都信民間決定，支持不分化，咩玩法都要試囉